泛民：嘻嘻，又可以出多一年糧，出年你地記憶淡忘咪又係撐我地

泛民：嘻嘻，又可以出多一年糧，出年等你地記憶淡忘咪又係撐我地

到時搵D計仔攻擊下本土班素人，你地咪又係含淚俾選票我?

想我無得撈? over my dead body

屌你個五毛熱狗

你叫黃嗰班公務員辭左職先啦
根本個個係利益同理想之間都揀利益

你係咪想分化

份問卷設計過，唔聽話既當反對陣形
用政見去分辨民意，專業 wo ，食得架？

我真係支持佢哋留低喎，反正無乜所謂

理咩想 到頭嚟咪又係利益

之前唔係話跟民調？依家又唔跟得？
民研中心之前有公信力，依家又係受操縱？

我唔做議員, 你幫我供樓呀???????

袋袋平安，多謝手捉入冊支持

問題有導向性，你扮睇唔到？

你睇下臨立會後一屆，選擇杯葛既民主黨同入左去既民協既得票差距先開post啦...

結果論? 為左下屆多D選票而辭職?
辭職係為左公義吖

5毛撚屌PO由我仍沈啦

唔順你班泛民心意 = 五毛?

幫你申請公屋好唔好?

sorry 過去你地支持人地一家落黎團聚, 香港人無公屋住了

有咩關係? 公務員每隔幾年選一屆? 終身ga醒目仔

公務員係考入去
議員係民意授權